蘋果開口價黎，你夠膽收我幾錢一個月呀柒頭?

過百五就過住。